雞蛋 我要雞蛋

警總後面既人可唔可以拎d雞蛋黎急要一百打

推阿喂